總有一個人係放唔底

有冇巴打會結束左一斷感情
會好快溝第二個
諗住會易D放底ex
但後發現原來都係放唔底個個人
唉

有😞

離開現在 才學懂自愛

未放低ex就咪撚溝第二個累人啦

要放得開 愛是注定這生令你死去活來

試過
可能個女仔好靚
新識個一刻好似好有感覺
但一拍左陣拖就不斷諗起EX
拍拖其間感覺虧欠左現任同時自己亦好痛苦
最後結論係未清楚自己放得低未就唔好咁快開始
同新識既女仔了解多陣
肯定自己鐘意佢放得低先好開始

根本未放開過
失去佢之後一直都係單身

如若智力夠高 吐字用詞 多用腦

懦弱地妄想,做個機器重遇你

同你個情況差不多一樣，再諗住追番個ex,都已經冇機會啦

一鳩樣
早日收手會好過d
咁搞法好快自己變a380
到真正放低ex有第二個對象/有機會追返ex時
個底都變到好濫

中呀

以前有希望ex幫我忘記以前愛嘅人
點知唔work
但而家條仔幫我忘記左

唔好再說了

唉，搞到比人覺得係玩家

唔好害人啦

Agger 屌啲人未放低就咪撚搞第二個啦

未放低就開始
可以投入到咩？